今年入冬多左勁多港女著叻勁當褲

件衫仲要唔長果隻
舊年都未咁多女咁著

😚小妹都係咁著

咁都討論到

風頭火勢唔方便貼圖

Yoyo呢？ 有無咁著？

完全唔撚知你講乜撚柒閪鳩嘢！

係咪Jeggings喳? 厚過leggings好多喎 我都買左

Jeggings近睇明顯似布褲
佢地著nike果種leggings

煩唔煩d牙，係咁講yoyo

冬天會開始轉著jogger 但一樣露camel toe

自貼上黎睇下

唔明樓主講咩就麻煩出街睇